[多圖] 笑撚死！食食下飯,格離條友訓左落碗飯到！！！

肺炎？

武漢人？

哦

係咪中左肺炎

張圖個個係我阿爺
尊重下
感謝樓主

其實一啲都唔好笑

都似係，見佢咁長頭髮

old news is so 唔識串

報警處理

邊度好笑啊 屌你

咁又係
間餐廳啲人死撚硬了

味撚開OLD NEWS係咁LOOP啦

短袖衫

巧驚驚咁凍仲著短袖一撚定有肺炎

Cls

死咗

屌咁都要影我

樓豬下世小心啲

終於瞓醒嗱？大陸仔

樓主被感染了

舊圖黎

Old news

呢條友孫都有埋

睇user name+髮型

當一個城市變到咁 就算幾有錢都無用

舊圖blocked

old news is so exciting

下次記得叫醒我呀爺

屌連登有冇咁撚多新會然

拉
回帶post

拉

新會然發現po

仲乜攞我太爺以前啲相出嚟

幾耐之前

拉 依個時候回帶明顯想制造恐慌

回帶撚拉

24分鐘前

回帶撚再拉

Old news就米拎出黎玩啦

user name

Blocked on9 Jai

由高登post到連登

張圖舊到可以做歷史文物

張圖出現個時樓豬都未出世

樓豬講緊笑話？

我個孫問我係邊個黎

Block 9樓主啦
垃圾

假到豬都唔信，唔洗急，2月尾喇，到時大把嘢睇

未入已經知係呢張

Pull

又撚新會然

可以睇到讀者既年齡

屌你得一張圖就咪話多圖啦

屌真係好撚多新會然

垃圾po

wow

張圖就黎10周年紀念

多圖=一張圖

Ace

on9樓主全家中肺炎死

old news 黎

竟然有咁多人無睇過呢張圖

又回帶撚新會撚

連登未出世以經有呢張圖